屌你老味,大陸《棋靈王》用來做政治宣傳,佐為慶祝香港回歸?!!

仆街，污染佐為

做乜鳩
呢個佐為捉象棋嫁

集英社點解賣版權畀大陸

去日本炎上? 反正韓仔都玩過一次

屌佢老母咩

最後VS ALPHAGO既話，會勉強睇一眼

推到周庭見到

紅領巾???

東方不敗?

想嘔

光仔同佐為都係日本人,關你支那咩事呀？

屌佢老母！

尾二張相明明係妖怪

任教主.jpg

痴然線

勁on9...

乜撚嘢呀

鬼神喎
過到電檢咩?

癲鳩線已經拍得柒仲要加政治宣傳

好撚樣衰呀屌

弱智特效背景

所以到最後好似話係發夢

一個冇咩門路再增值同搵水嘅ip
係呢個青黃不接嘅業界萎縮期
有條on9拎一大舊錢黎買ip版權
你係版權持有人賣唔賣??

似係啲小粉紅改圖
嫌套嘢未夠柒咁

似假喎大佬
有冇痴線到咁

喂中國人嵇康你換返套漢服先啦

佐為個天皇和國家都死咗，回咩歸

嵇康當年好似係抗爭派

走咗去睇大陸人影評套嘢背景真係九七

盤棋900x900

鮑姐

係咪關於太監亡靈教人向強權含撚嘅故事

呢個佐為係終蟈人?

香港百年滄桑？七十年代中國人文革食樹皮既時候，香港已經開始經濟起飛 邊個滄桑？

動畫做埋漫畫尾段打韓仔個part唔得嘅
唔識搵水就唔識搵啦

係咪我偏見
點解大陸做咩都有陣7味

反正賣俾大陸都唔會拍到好野，狗口長不出象牙就係咁既意思喇。

雪雪

痴撚線

咁姐係隨便侵犯佢啦

原來佐為係男人

話時話
係真既tweet俾日本人睇下
支那買咗佢哋啲嘢點噁心佢哋

漫改改到變政治宣傳片
日本仔

百年滄桑
回歸左就真係百年滄桑啦

中共遲下買鬼滅返黎改做抗日片

木曜4世界第一

有冇鮑姐？

真定假呀

百年滄桑？

香港人學炒股嗰陣，你班支那燦仲食緊樹皮咋

呢家就廿年滄桑啦，支那狗

要叫周庭tweet下，講下中共利用日本人氣作品去做政治洗腦。

on9

日本都變日落國 d片比人鳩改都得

李世石都退咗役
做埋佢完咗我哋心願好過啦
而家搞到俾支那人破壞

冇鮑姐做既棋靈王
有咩意思

百年滄桑
回歸前人人有樓住，百業興旺，唔洗靠中國，示威又唔洗申請，如果一百年前開始用中共模式，香港仲食緊屎咋，內循環啱曬啦
回歸後廿三年滄桑就真

寓意習總下緊盤好大既棋

如果大陸真係買咗鬼滅版權，到底會點拍？變咗道士疆屍片？

$$$$$$$

確實係有陣柒味

唔知點解好似看圖作文+自己加字幕

讀書個陣話經濟起飛?
依家又話百年滄桑?

好柒喎

係真唔係呀

鮑姐呢

東方不敗捉棋

人民幣夠香

日本動畫好多都外判俾大陸做，拉低曬人工

文化挪用

自從石仔畀 alpha go 打敗後圍碁界已經失去方向，無人可以去到 alpha go 嘅境界，所有自古以黎寫下嘅圍碁理論都變成垃圾 ....

講咗幾多次，嗰個係東方不敗

做乜鳩

佢對手係咪白龍

個男仔最尾精神病入左青山捉棋

都唔明點解佢地咁多韓星樣既男唔搵，搵個又老又奸既扮

勾結外國勢力?

柒到

邰智源

無慘係外國勢力滲透中國 將中國人變晒做鬼
勇敢的中國人炭治郎要將所有外國勢力殺清光

個IP仲要無得番炒
一出韓國仔可能又玩野
突然有條友買,我係版權持有人都賣啦

sbt

支國官方對內講法係
九七前香港係個黃賭毒泛濫
鬼佬奴役香港人嘅地獄
直至九七後先改變
全靠支共嘅英明領導
好多後生嘅支國人會信

屌

打韓仔可能改埋變打日本仔 變左做捉棋版既民族戰

動畫成本太高啦 仲要套野咁舊
架仔尤其大公司最冇尊嚴
可能創作者或者fans好有愛
但呢啲大型出版社多數淨係睇錢
你睇吓幾多垃圾真人版電影上就知啦
成本低又有人睇
今次仲唔洗自己拍 賣比支那就得啦

WTF

所以有d係真心唔明點解香港人咁掛住97前
佢地認知97前香港人係俾英國人奴役

好嬲好嬲

好撚嘔心

「香港九七前係地獄」呢個講法
都嚮支國傳咗六七年
係支共想篡改歴史而做嘅準備嚟
三四十歲以上班支國人當然知道係假
但十零歲嗰班已經開始信呢一套講法

都唔係嘅
alpha go都係吸收舊棋譜啫

作故仔

721咁近都想重寫啦

由官方機器推
影響力好大

習近平下一盤很大的棋

香港點百年滄桑，明明成為英國殖民地之後欣欣向榮
漁村仔變世界三大金融中心
十大貨幣
五大機場港口
人類發展指數到而家都仲係亞洲第一，高過日本新加坡
世界頭十
打仗都係淪陷三年

係成為左中国一部分之後先仆街

中国呢百幾年
又甲午
又八國聯軍
又租界
又五四
又革命推翻帝制
又軍閥割據
又八年侵華
又内戰
又韓戰
又大飢荒
又文革
又對越戰爭
又六四
又沙漠化
又污染

明明中国先百年滄桑下話

樓主pin我啦

A

又話禁拍鬼怪嘅

黑嘉嘉

思路操練勁過alpha go

支共官方解釋：
一、崇洋奴性
二、反支只係少數人

一開始仲以為假 點撚知成集都係講香港
第一集標題：回歸

嗰一百年係成個城市飛躍嘅一百年，滄桑乜撚

第二代 alpha go (zero) 已經唔洗碁譜，由零開始自己同自己捉十萬局之後打 alpha go 第一代 100%勝率

中國「愛奇藝（QIY）」製作的網絡連續劇《旗魂》，改編自日本知名動漫《棋靈王》。劇情介紹顯示，小學6年級的主角「時光」缺錢用，到爺爺家尋寶，翻出舊棋盤後被古代棋士「褚嬴」附身，在進軍圍棋界的路上，與對手「俞亮」競爭。

光時

屌你啦百年滄桑 比鄰國接手即刻開展50年滄桑

屌你老母啲造型已經夠柒，啲內容仲柒多兩錢重

其實圍棋係古中國傳過日本

你咁講即係串鳩民主斯路啫

從舊棋譜學習係打贏李世石嘅舊版alpha go
再進化咗做完虐柯潔嘅alpha go master
最後已經發展到從零學起唔使睇棋譜，可以讓 alpha go master字嘅alpha go zero

下

我屌 痴撚線卡通
格硬改撚到變propaganda

古代有中國架咩

子*

古代唔撚會叫中國啦

中國呢個名係近百年先至有

係就掛灑國旗
又要威又要帶頭盔

乜撚嘢

嘩屌真係要推返比日本人知

做晒你講嘅嘢都唔夠大陸俾一舊錢多

最後一定係發夢，呢度只係佢地夢境中嘅香港。

個佐為好膠個樣，應該叫粉底為

中國呢個詞古已有之
你查返古書都有
但原初只係指洛陽盤地一帶
後來變成統一中原帝國嘅別稱
即係「世界中央之國」嘅意思
將中國當係正式國名咁用係清帝國
不過主要係對外用
到咗近代
中國變成係兩個政權嘅簡稱（國與共）
已經係同古代中國唔同意思

屌你老味, 講還講咪出圖啦

唔係
中國呢個詞好久遠
但意思就同今日指嘅中國好唔同
日本本州島都有個地區叫「中國地方」（依家仲嚮度）

好嘔心

白無常都出埋係咪恐怖片黎

香港過去點會滄桑
係回歸左先墮落
屌你老母中共

呢個垃圾國真係好嘔心

假貨

佢話果個係「精靈」

On撚9
一個百幾年歷史嘅地方「回歸」一般個七十幾年嘅國家？
信果個都on撚9

香港係應該跟隨殖民地自決原則獨立㗎
回乜撚呀屌你老母

我求其用維基都搵到
你覺得中國=中華人民共和國即係你已經俾人洗左腦
要講幾多次中國=地區名
利申唔係大中華膠但覺得歷史係唔應該鳩up

屌你老母沾污褻瀆左幾多人嘅童年

質素都好低

屌你老母日本唔搬翻成條動漫產業走就聽執笠

retweet去周庭度啦

何方妖孽

可能本身就唔批
加左呢d奶共野即刻批

日本古代人 被棋盤封印咗
對佢死咗之後嘅歷史 自己國家都唔知何況佢仲要係外國人

叫鮑姐出嚟講兩句

中國嚮古代
同中原、中土、支那、震旦都係同一類詞
係一個別稱嚟
分別只係當地人自己改定係外邦人改
正式國名都係用返國號
大漢、大唐、大宋
反而中國人呢個稱呼就真係近代先有
古代人都係自稱大漢子民、大唐人士、宋人之類

做乜鳩日本仔賣個版權比人造壞自己野

因為天子居中
所以叫中國

萬惡太君之魂佐為 在香港來去自如 融通自在
究竟是甚麼意思

有時都欣賞架仔老古板重視自己啲國術
但點解講到錢又係咁撚柒架

又抄

所以只係一個自Hi用嘅別稱
同依家有支國人真心叫支國做「強國」一樣
因為覺得自己好強

咁叫朕都係自high啫
依家係討論文獻有定無嘛
不過支那嘢都係算鳩數啦

佐為轉生做咗支那人

乜撚野事

點解我要睇到依個post

依個唔可以怪日本人
係日本做動畫人工又低工時又長已經冇乜新血
想要多啲日本人做只可以整好啲福利 但係啲錢又入晒聲優袋

文獻係有
無論青銅鼎文定紙本記載都有
不過中國呢個詞嘅意思太混雜不堪
都係叫返支國算

我都廢撚事講佢廣告幾柒
好心你搵條友都搵個好樣啲，屌你搵個人妖樣返嚟陰柔唔係乸型呀大佬

大陸乜乜發言人: 呢個係有支那特式既佐為, 唔存在版權問題~!

邰哥

有時唔好彩睇到中國綜藝節目廣告
佢地而家係興呢種仔

咁搞法 大陸班支畜都屌鬼啦

佢冇講錯，係中国人高興的日子

但唔撚係香港人值得高興嘅日子呀屌你

有冇買版權架

有買

Sai

王你老母
棋魂就棋魂啦
又用支那字

又打飛機

佐為個造型根本同大陸個社會風格格格不入

咁我問你蒙古係咪中國
滿洲係咪中國
五胡十六國又係咪中國

如果係精神病人就無問題啦, 睇翻大個左係弱智樣黎

點樣反映返日本D毒撚同同人GROUP等佢地炎上下?? 真係唔識

呢個唔係佐為，係華為黎架屌你個閪

豬角：習大大 血之呼吸 - 回血劍
奶柱：鄭若驊 乳之呼吸
蟲柱：林鄭穴蛾 閪之呼吸
腐柱：邱騰華 腐之呼吸 - 基本法腐乳
岩柱：耿爽 石之呼吸 - 搬石頭砸自己的腳

經過百年滄桑
亞洲國際金融中心 亞洲4小龍之首 國際樞紐中轉站 紐倫港

個後果咪宜家咁樣
係咪有錢收就夠
自己既作品咁惡搞法，冇尊嚴架？

Wtf

我係入嚟睇鮑姐的

召喚棋靈王

日日係度我係中國人
中國人好叻
中國人好高興

dllm 留返d 時間做正經野啦

依家仲勁
大灣堆邊皮地帶

屌你老母真係好嘔心

唔賣既話大陸咪又係照用
有錢你袋唔袋丫

我屌好撚嘔心啊
即刻睇返動畫洗眼

日本神道教服

咁你話佢唔識搵水喎佢依家咪識搵水囉

意思係搵水之餘都要有底線
做埋漫畫嗰part就係喺底線以上

做乜撚野

好正

抄得咁足唔比人告侵權？

精日分子

Dllm侮辱棋靈王

遲D 會改到佢地都係中國人

一個人間
一個地獄鬼國

百年滄桑都唔關共產黨事，49到97支那都係爛地一塊

梗係對最強的習總+老毛

骨氣可唔可以幫手交卡數？

肉酸到

下盤很大的棋

大陸人餓到剩係識謀住香港D桑葉 好似係

你講果個只係alpha go lee
宜家嘅master版甚至zero版棋力至少可以讓lee版3子
而最勁果2版係冇吸收過任何棋譜 輸入左規則之後就自己互片學習

佐為變左東方不敗

一個平安時代嘅貴族喺成浸大劣味嘅城市度出現

唔講劇情，凈講角色
如果係日本人甚至韓國人拍，佐為一定要女演員反串
例: 1978年版日版西遊記電視劇，昭和好男兒

韓國CULT版，都唔差

這個鄰近地區新版佐為...啊不，嵇康，他是三國時代(184-256到)魏國人本應穿漢服吧，搞個太監look又要著穿越600年後(794)先有既著平安時代狩衣究竟想點

你唔係唔知啊話

雖然無睇開、有冇人去2CH 講

反正集英社大炎上都唔會理

唔係你偏見，係佢地做乜都有陣柒味
睇啲諗住過日本出道嘅支國model聲優idol就知

我會話佢地係統治左中國（地區）嘅政權
正如用印度做比較
古代有唔同宗教種族同政權都統治過
以前維多利亞女皇直頭叫印度皇帝
以你嘅諗法用落印度就會變左莫卧兒同大不列顛係咪印度

白無常

柒撚到 唔係佐為 點解著日本古代嘅服裝

仲要著錯

類似

解放路小學難聽過粗口
支那賤種真係唔會放過任何一個打飛機嘅機會

CCTVB 敢唔敢買嚟播

好撚柒呀屌你老母!! 所有野去到大陸宦係柒既!!

你查下日本動畫製作業式微/低迷之類既野
家下整動畫好多時都好蝕架 所以先量產咁多爛貨

我同支那同事講英國當年只係用英商黎抽水, 管左香港咁耐香港一蚊都無畀過大英帝國, 佢唔信 證明支那人根本個價值觀係容不下自治既藝術

不如話佢撞埋日本兵啦，
睇下點滄桑下

收住錢俾機會大家笑鳩支那

政治正確到我屌
神作都整到成pat屎咁

很正常
鄰近地區既人普遍冇美感這個觀念

屌嵇康係玩音樂彈琴架，幾時變左捉棋。。。

中共鳩改，成十頁都無人指出

日本服裝捉圍棋
中國情屌你老母

林正英歿後再沒有好睇既殭屍片

支那一定要接受全面核打擊

見到D字已經想嘔

佢地價值觀同社會氛圍都同自由世界格格不入
所以就算有錢買版權返嚟拍都有陣柒味

屌

細個好鍾意睇

你係歧視
但支那人天生就抵俾人歧視

怪就怪日本皇軍當年冇撚用

百年滄桑
指支那？

屌你老母侮辱我男神

屌 還我豬哥亮

係唔係 on9 無極限

邊個痴線佬拍

邊套

Dklm支那人

推佢老母去國際線啦

負面新聞都係新聞

香港嘅經濟成就全靠祖國賦予
唔係回歸嘅話香港人仲捉梗魚耕梗田
識咩丫

推

吓

宣傳返上大陸

棋靈王主角係承繼千年智慧，實現神之一手嘅
時。。。光。。。

支那鬼子唔知醜，成日都話香港經歷百年蒼桑，其實最蒼桑係畀支共殖民呢廿幾年

光仔. .

習近平=alphago
邊個敢捉旗贏佢

習大大の碁

百年倉桑
你又知支共喺97後管到香港百年咁耐？

習大大發動技能：一次下5子

一套神作都收到咁撚老套

DLLM支共

link?

個樣柒撚到

個下爬一定整過

屌你老味！我套神作俾支那搞撚成咁

日文尼？？？

push

呢個叫坐圍

用日本既動漫黎打中國既飛機 都幾撚好野

===========

改咗名做咩時光禇贏啦

圍棋本身中國
咁多人唔知

支那連洗腦都要用大日本帝國既卡通
支那狗除左假同抄，仲有咩？

真係好撚肉酸

正在下一盤很大的棋

支那係咪唔知佐為同光仔分別既下場

Dklm毁完深夜食堂仲唔撚夠

呢個佐為捉康樂棋算啦

應該SHARE比日本人同作者睇下有咩反應

佐為明明好靚仔下 而家搞到成個死人妖咁

有冇諗過可能有機會為左錢?

乜撚嘢百年滄桑明明英冶之後即使係最差嘅時候都過得比你支那好

百年輝煌就真，非歐美日最成功經濟體
不過呢d用黎呃支那人

平安時代日本鬼子慶祝香港回歸

是南京大屠殺記念

但呢套受歡迎既動漫係日本 OK ??

你有啲野錯左，pin你會好肉酸

讓車馬砲指導棋

，

咁撚柒搞到我想睇下

樓主PIN this

麻煩大家幫手RT

日本侵華成功咪中國人囉

你係講緊個詞語古時存在，「古代有中国咩」呢到講o既中国明顯係指中华人民共和国，所以你呢個回應其實有啲九唔搭八。

你都話古時呢個詞語係形容某個地帶，咁退一步唔好乜都講古代中国起源，改口講中原／咩朝呢啲字眼咪唔會混淆視聽囉。例如漢服／唐裝，冇人會問「古代有唐／漢咩」。（當然問嗰個都可以強調中华人民共和國去避免爭論）

你提到日本都用「中國」呢個詞語，但人地通常會講「中國地方」去形容嗰一帶，而且日本唔似中港台咁會一字多義去混淆視聽，日本人講「中國地方」只會諗到廣島嗰頭 (以前日本淨係用「中國」兩個字，但中国出現後佢哋就改用「中國地方」去避免歧義)。

但你對住中港台啲人用「中国」，香港台灣人小粉紅會諗到共產黨領導o既中华人民共和国，反共中国人會諗到國民黨領導o既中華民國。加咪古代兩隻字畀人o既感覺就係將前人o既功勞送畀共產中国咁。
可能你哋好深入研究好想同人講「古代同現代係唔一樣o架！」，但現實就係大部分人已經將「中国」=「共產中国」，你解釋反而令人覺得你想洗白。而且大部分人都冇興趣真係去深入研究啲嘢點嚟，咁最簡單就係唔好用啲有歧義o既字眼。

無錯
簡單黎講就係無「古中國」呢個概念
呢個概念本身就錯誤

佐為夠唔夠習大大捉呀

雜種盤棋好大下

堀田由美、小畑健 雪雪雪

見到人民幣心生雀躍
估唔到碟冷飯又揾到錢

康熙都同佢捉過棋 on99

佢地會改為中國武統日本
從此日本成為大中華不可分割既一部份
總之中國永遠都會成為最大羸家

錢問題囉
係咪可以解讀成集英社同埋棋靈王作者係有扮幫中共做大外宣之類?

呢個都幾大既指控
必需要炎上燒到佢哋呈清

通靈王都重製
棋靈王一樣得

漫畫就係因為出韓仔比人告
又返唔到轉頭講所以腰斬
舊既出左都算
應該唔會再有新既係出韓仔果段

謠言話李世石告
但佢都退咗休啦
有冇咁玻璃心仲死咬唔放呀

推樓上twitter

屌你老味,大陸《棋靈王》用來做政治宣傳,佐為慶祝香港回歸?!!

支那狗 你老母就回歸

無政治宣傳邊個科水比呢套膠野
CLS

但個現實係
如果唔先搞清楚個概念
淨係講「古代無中國」
就會有人引古書俾你睇古代有「中國」呢個詞
我同好多人辯論過
對方都係一拋就拋混雜式「中國」呢個詞出嚟
如果唔分清古今「中國」之義
而單純用「中國只係指現代支國」呢個講法
只會陷入另一種混亂裏面
我上面只係想指出如果單純講「古代無中國」呢句說話
係好易俾人反駁到

我自己提倡稱呼古中國做「中原」
或者直接以號稱國
唔叫朝代
例如叫唐帝國、漢帝國、宋帝國、蒙古帝國、清帝國

靈感冇咗就係冇咗，就算再連載都冇返當年個feel啦。

況且再連應該講光仔成為咗日本第一，培養後進，好似現在日本最年輕棋聖咁。但咁又變左boruto，不如就咁個結局意猶未盡好過。

下場係得罪司馬家被斬頭

真心求問
除左次序錯咩

堆野有咩錯
又無話跟次序

香港點解有回歸？
林鄭唔係話一直都係大陸咩？

圍棋係日本無錯、但佐為係日本人呢

經歷百年滄桑的香港，回歸祖國之後變國際都會

香港既未來
周圍簡體字
全部洗哂腦

樓主TVB

垃撚圾

俾牆內既人打飛機

乜L嘢百年滄桑?
我淨係知呢一百年香港由小漁村變做國際金融中心 , 太量輸出資金同技術去鄰近城市 , 如果唔係佢哋仲係種緊田咋

抄襲大國

唔好污染我

日本少數民族

佢個主角叫「時光」，有冇得騎劫到佢變「光時」？

反正班傻hi支那佬買完都9改個故事
賣左佢哋都唔用就事9旦賣左嚟賺錢

推上國際線

朱千雪

四子就夠，唔洗咁多

好搵唔搵搵嵇康,佢最唔鐘意做官,一直避,連山濤請佢都出信絕交
仲有最尾比司馬昭,鍾會借單NTR命案屈死

幫佢炎上，自民黨右派要日企日媒歸邊中

用蔑視禮法來對抗極權司馬政府
真係唔怕回力鏢

屌你個主角個樣成個柯潔咁

class

屌。日本好多野都係中國傳過去啦！結果中國無曬，日本仲保留左好多。如果一個古代中國人穿越來現代。佢可能以為日本先係中國

正名番「古代中原地區既人」
可能以為日本先係佢嗰個國家

推俾人tweet

蟻王對佢都會死

諗起一開口可能係北京腔話

eu

咁點解唔用「中原」呢? 死都要用「中國括弧地區」，扮撚到中國自古至今係一脈相承國家，但好明顯唔撚係

最後嘅對手係美國佬 然後主角會話我係中國人最後打敗咗美帝

現有嘅所謂中國歷史應該改返名做中原歷史，而中國歷史就變成中華民國開始計同埋之後同中華人民共和國嘅紛爭歷史

符合國情 小六已經識去阿爺到偷野

叫人pin自己係咩玩法
attention seeker?

好香 你覺得加左d 咩